郭文貴：港頒「禁蒙面法」 有法官被錄不雅視頻要脅

流亡美國的反共富豪郭文貴曾在1月29號的直播中透露，香港政府爲了對付「反送中」運動，强推「禁蒙面法」，起初有法官表示不同意，隨後該法官收到了自己的不雅視頻，被迫向中共跪低。中共以「藍金黃」手段，對台、港的官員、商人、名人進行統戰，郭指稱：「比核武器還厲害，讓這些人必輸無疑」。

郭文貴在直播中說：「…作爲一個國際城市，香港竟然立法不讓人家戴口罩，當時有個法官説是不同意，結果法官晚上就接到一個小視頻，說他是同性戀…香港法官傻了眼了，這個視頻實在不雅...作爲一個法官不就完蛋了嗎？實在沒辦法，頒佈法律，香港不讓戴口罩。這還不算數，還查出這法官在深圳有兩套房，兩套房租出去，一個月大概九萬元人民幣，說你偷稅漏稅，偷稅漏稅，這法官又慘了，法官最後被羞辱壞了，頒佈法律讓香港人不准戴口罩，當然了，最後另外一個法官給扳回來了……但是老天爺報應了，整個中國現在都得戴口罩……」

這類控制手段，屬中共「藍金黃計畫」。郭文貴早在2017年就曾揭露，中共在過去20年中，以「藍金黃」對台、港的官員、商人、名人進行統戰控制，「比核武器還厲害，讓這些人必輸無疑」。

條友越吹越大想點

選戰劇情

那冰冰的影片呢?

郭文貴依條垃圾幾時死

個官係咪叫范冰冰

又唔洗咁講野

吹得大過新唐人同大紀元

嘩！ 好多5毛

9up王

11哥轉會實錄~

個法官叫范冰冰?

郭文貴講野唔係樣樣中，但命中率唔低

睇得多郭文貴 其實佢方向無錯 係寫出黎好撚誇張 嘩眾取寵 但統戰法官係好合理既事 到而家如果話冇發生過都冇人信 一班法官仔 又唔係有軍政府撐腰 好似早年Icac 剷得起雷洛都係因為英政府有決心肅貪 屌你港共政權 貼錢賣法官都𠼱飯應 法律苟延殘喘到今時今日唔撚係好彩 係佢要逐d收你皮 枱面就人大釋法 23條 國歌法 枱底咪人身威脅 抹黑 乜都有 郭寫分級別統戰 唔意外

究竟佢講既野 有幾多單係事實睇到證據出黎

條法係7婆用緊急法繞過立法會即時生效播
關法官乜事

我個孫都就來出世 條片仲係銀河系邊緣

仲好意思提“不雅視頻”
我地等到范冰冰變埋老雞
連cap圖都冇幅

冰冰條片係邊到?

咩證據係比平民睇咩

所謂想睇證據咪又係想搵出消息來源下毒手

佢自己講過好多單會放證據 放影片 結果.......

香港假假地都有三權分立嘅殼
法官只係判案 立法唔使問佢地
9up唔使本

不雅視頻。